有冇人覺得郭晉安把聲好似弱智仔

把聲好似傻仔

個樣又戇誇誇

阿旺個形象太深

點弱智都唔及樓主

係嘅，你是最強的

收皮

睇佢套新劇有啲尷尬

不服來辯

視帝

戇鳩，成個tvb 最有演技𠴱批一定有佢份

阿旺印象太深入民心

阿旺最有演技

唔係淨係太深入民心，
係佢直頭揀咗一個同阿旺9成似嘅玩法

Agree